（多圖+腳膠必入）一朝早搭西鐵，有個白滑腳姐姐

好臭

樓主奶左未

你奶啦

睇黎我要對白滑兩字重新定義

樓豬，

屌你老母，褲都除埋入黎，你比d咁既野我睇？你老母好唔好意思？

驚唔驚喜